美國著名右翼媒體Infowars 被APPLE, FACEBOOK, SPOTIFY & YOUTUBE同時ban

infowars 為右翼媒體和donald trump supporter

APPLE, FACEBOOK, SPOTIFY & YOUTUBE(google)在過去12小時一同ban哂有關alex jones既channel同pages

原因: 被指散佈 "hate speech"

選舉近了，左膠瘋了

瘋了，瘋了 一齊都瘋了！

左膠已經進化咗做左派

左膠+共匪

APPLE 同GOOGLE 賣個人情比中共都唔出奇

美國登月做假
911 係美國政府一手策劃
敘利亞化武事件係false alarm
follow 佢不如直接follow RT 啦

連登仔竟然淪落到含依條友

BAN既理由係HATE speech啵, 你做乜9

佢個channel唔係得陰謀論 含你老母咩